雪盈BB：有50-150萬失蹤人口

舊年有1百萬人 2百萬人上街
而家有50萬人投票
即係仲有50-150萬既失蹤人口

出黎投票呀！

（好傳媒徍訪 link: ）
好傳媒 youtube channel ：

楊雪盈就收皮啦
就連區議會都搞唔掂
就去選立法會

大佬我樓下幾條村都無，最近要下個站先有…

根本收錢暴徒只有幾千，其他上街嘅就打卡/推人地子女犯法/食花生睇戲，而大部巿民奉公守法

18歲以下投唔到又計埋一份